Title: 株式会社EXが、EZSMSを利用した電話番号認証システムを導入
Date: 2014-08-05 10:10
Author: Aiko Yokoyama
Tags: ex, ezsms, use cases, pr, ショートメッセージ
Slug: ex-ezsms-usecase


株式会社EX、(本社:東京都渋谷区、代表取締役
小野順季、[http://ex-corp.co.jp/](http://ex-corp.co.jp/))は、この度株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドラ）の運営するSMS（ショートメッセージ）[配信APIサービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を導入しました。

以下は株式会社EX担当者からのコメントです。

> 弊社の電話占いサイト、及び電話占いアプリ「まほろば」のサービス開始にあたり、EZSMSを利用した電話番号認証システム、ダイヤルSMS、SMS配信を導入致しました。APIを利用してスムーズな導入が可能な為、大変満足しております。


【株式会社EXについて】

[![EX logo]({filename}/images/client-logos/ex-logo.png "株式会社EX")](http://ex-corp.co.jp/)

住所：東京都渋谷区東3-25-3-312  
電話：03-5774-6687  
代表：代表取締役　小野順季  
設立：２００８年７月  
URL：[http://ex-corp.co.jp/](http://ex-corp.co.jp/)


【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

